第時新學睇波的人睇YouTube 實以為C朗射波好準

偏偏佢係史上最多浪射的前鋒
空門八機都係最多

足球唔同籃球 唔係一味準就大曬，創造到個射空機會 走到個位 已經好勁

至於話佢係浪費機會最多 有無證據？ 浪費咁多chance都可以入咁多波 贏咁多冠軍 咁都真係無佢乎

我朗：見隊友入波就想屌爆佢

史上係咪就唔知 今季就一完係